［泛安法] 支教民已三讀通過「民主黨議席安全法」

1. 凡任何言論危害民主黨議席安全，鬼。

2. 立法會參選人必須先通過泛民初選，並提呈民主動力審議蓋章，放可入閘。

3. 發表「民主黨入中聯辦」等煽動性言論者，一律以尋釁滋事問罪。

4. 民主黨七常委議員為最高權力核心，不得質疑或冒犯。